新手砌機List 求評

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1500
主機板
- Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX $710
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB GDDR5 $2799
RAM
- Kingston HyperX PREDATOR DDR4 3000MHz 16GB (2x8) CL15 $1699
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
HDD
- WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD $479
SSD
- Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $665
機箱
- Corsair Obsidian 760T Black $1400
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

total?

ok la

total $9781
budget $10000左右

買個平機箱升r7 1700/1070仲好啦

你會後悔

ssd換pm961/sm961

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1500
主機板
- Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX $710
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB GDDR5 $2799
RAM
- Kingston HyperX PREDATOR DDR4 3000MHz 16GB (2x8) CL15 $1699
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
HDD
- WD Gold WD2005FBYZ 2TB 7200RPM 128MB 3.5 Inch Datacenter HDD $960
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $799
機箱
- SilverStone Primera Series PM01 ATX Case(黑+紅光+側窗) $769
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

total: $9765

LM睇list
1皮野出d乜

新機用途係乜?

咪玩啦 成千蚊買隻hdd

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

個機箱咁撚貴做咩